.. include:: /helpers/roles.rst

.. rst-class:: spell
.. _spell--g--Ghostly-Weapon:

Призрачное оружие (`Ghostly Weapon <https://2e.aonprd.com/Spells.aspx?ID=133>`_) / Закл. 3
""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""

- трансмутация

**Обычай**: арканный, оккультный

**Сотворение**: |д-2| жестовый, словесный

**Дистанция**: касание

**Цели**: 1 немагическое оружие либо являющееся ничейным, либо им владеете вы или готовый союзник

**Продолжительность**: 5 минут

**Божества**:
:doc:`/lost_omens/Deity/Core/Pharasma`,
:doc:`/lost_omens/Deity/Elemental-Lord/Atreia`,
:doc:`/lost_omens/Deity/Empyreal-Lord/Falayna`,
:doc:`/lost_omens/Deity/Vudrani-God/Arundhat`

----------

Целевое оружие становится призрачным и полупрозрачным, и оно может воздействовать на бестелесные и материальные существа и объекты.
Им может владеть материальное или бестелесное существо, и оружие получает эффект руны свойства :ref:`item--Ghost-Touch`.





.. include:: /helpers/actions.rst